====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La gouvernance , enfin  : la mise en place de la Métropole du Grand Paris comme une couche de plus du mille-feuille administratif , elle n ' inclut pas des zones stratégiques comme Saclay ou Roissy , et sa capacité à définir vraiment une politique métropolitaine reste à prouver .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

